點解學車個陣教三波停車會死火？

但考完個牌自己揸個陣五波停都無事

考完牌冇揸過棍 真係唔死火？

你冇踩低極力子咪死火

因為你揸緊自動波

換師傅啦

冇話會死火
係考試會肥你除非緊急剎車

三波起步

停車唔踩極力子一波都死啦
有踩你六波都唔會死火架喎

唔知乜撚野問題黎

是咪IQ題？

其實係你學車個師傅幫你踩到死火

係師傅教停車前一定要轉返二波 有冇人知點解

因為考試需要

考試規則就唔好問咁多嘢

棍波車要急停既話，低波無可否認會好啲

急停仲有時間轉波?

急停姐係冇留意交通情況

轉個波要幾耐

如果前車無啦急停又點計

應該咁講 3波行緊50 有個廢老突然係路邊彈出嚟 你邊有時間收慢轉低波再dub停

咁我嗰個係extreme case姐
平時都係收油 二波 再停車

前題係你講緊學車定有牌揸法先？
如果學車做唔到咁多野真係無得怪人
有牌嘅人都做唔到唔該揸番自動波算喇，棍波唔啱你

3波50重dub緊轉二波意義何在？

岩阿，我都唔明點解要二波停 一腳伸個極力子空波停冇問題